有冇人有知尋晚中西環有幾多人/中槍幾多人被補？

尋晚元朗好大獲，但有冇人有summary中西環點？有人話開左3x槍有人話6x槍，幾百粒淚彈

推